點解又唔肯復合 又唔肯放低

我係想一齊番, 我諗通了, 試過搵番佢。佢唔接受番我, 我都好明白, 所以亦都無好似d厹咁又話自殺又盛, 只有努力改進自己, 將更好的一面比佢睇。佢話可能已經唔再愛我, 但點解連張icon都唔轉, 相又唔del,咁樣對雙方真係好嗎。

我真唔明, 點解人可以拒絕重修舊好, 同時又唔肯放低?

因為佢雖然愛你 但同你一齊好撚辛苦 仲慘過單身 所以咪咁

心聲

唉

曾經